傳媒成日煲大啲醫療意外，係咪想為大陸醫生黎香港執業舖路？

分化市民同香港醫生，等大家質疑醫生專業，再將原因歸咎於醫護人員人手不足問題，跟住派啲中國垃圾醫生（廢撚過狗）落黎診症。

陰功啦香港人，好快要打點滴，第三世界訓練出黎嘅醫生嚟發達城市香港醫病，真係全宇宙曠古爍今嘅做法，大家執生啦！

第日你老母插錯喉死撚左 記得叫記者醫生唔好爆出黎

因為醫療事故關乎人命囉

我相信香港醫生，意外嘅嘢冇人想發生。

醫生做野係唔容許有失誤，失誤即係失職，俾人爆出黎係好正常，另外我諗大陸醫生唔會係香港搵到食